業餘小炒家 收市繼續做宅男

各位巴絲好
宅男最近決定裸辭全身投入炒家行業 之前一直都係炒開期貨多
現時有一個大約20萬既倉 希望可以慢慢滾大佢 由業餘炒家變資深炒家
歡迎各位巴絲一齊交流呀 宅男現時睇法係個市未跌完

宅男興趣係LOL同動畫 有興趣都可以一齊吹幾句

巴打 你點樣研究去起家

主要真係之前輸得多
之後自己就係到諗點解會輸 收市又做個檢討
跟住慢慢就有自己個套炒法
一齊加油啦巴打

玩左幾耐 自己就差唔多一年 玩下demo咁

又嚟一個死士

計埋今年就3年啦
之前一直返住工炒 好易輸

識唔識用扑頭仔？

有冇睇02

咩叫扑頭仔?

辭職後月入幾多？
夠食？

又話有打LOL ？

但係點解決定去炒 而唔返工 咁有決心

用咩程式炒

最少都搵到1萬既
夠啦 唔洗家用 食平D咪得

我炒左十年以上成為了知深死士

係呀 美服unrank新手
邊隻叫扑頭仔? nasus?

wtf
quit之前8k一個月？lmao

sptrader
冇用咩高頻交易個D

quit之前 15K

how old r u

返工炒成日輸
我而家用本金黎講 根本冇輸過

安安份份打工啦，起碼有份量對沖。
除非你炒到好似呂布咁勁，光速轉身

今年26

安安份份打工唔岩我
自高學歷唔高 打落去將來真係一片...

lm跟進

點解返住工炒會輸

笑撚死, 自己自創d term 出黎再問人識唔識

20萬炒....唔輸你都要生活費...
15K一個月一年都有18萬....
除非你係高手......否則本太少.....

每日更新？ 贏輸都更新？
你遮哂自己個倉

以前中2短炒但我份工又行唔開睇唔到市

真係唔知邊隻叫扑頭仔

應該係TRUNDLE

本身有D積蓄 生活費唔係問題
一年18萬太少啦
我夢想係環遊世界

係呀 贏輸都更新
冇興趣比人跟倉 但平倉一定唔會遮

呢隻真係唔識 改勁左咩呢排?
唔知佢做咩咁問

巴打 20頭仔，有2皮野 可以點開始玩

儲錢 等跌完市再玩

兩皮又唔識玩
跌市想入市

一邊打風流工 一邊炒仲好啦
仲快完成你夢想

All in環遊完跟住咬老綜？

睇下你貼到幾多日倉

2皮野玩MHI熟習下都得既
但最好儲多D先啦
我呢個倉20萬都比人話少呀而家

仲有可以而家試下自己開個word 打分析同paper trader
睇下自己諗既野同埋操作得唔得 對你之後一定有幫助

哈哈 多謝巴打建議

歡迎睇死我

我夢想都係全職炒 但現實唔可能 要養兩個廢老
如果有機會 就去做唔好俾自己後悔

只是玩指數?

全職炒股 不如搵份行街做住先

用咩indicator 巴打

好感動 現實裡都係反對聲音比較多
巴打都加油呀! 遲下一定會做到

係呀 將來錢多先玩下其他

行街你指sales?

睇圖睇動力架咋
少用技術分析 最多都係保力加

Office assistant
基本每日工作 就係排隊排隊再排隊
可以長Mon個市

認真 除非炒股好勁 本金厚 唔憂食住
否則 點都Keep住有份工
有份收入
退一步講 都可以穩定增加本金
全職炒股 本少 其實係浪費好多賺錢時間

Agger

會唔會留過夜
定係炒即市？

全職先易做到光速轉身啊
同埋呂布本多姐 成日睇到佢真係咁神

Office assistant又真係冇諗過 我會考慮下
多謝巴打建議

我過夜多 不過今日蝕左
晏D post出黎

除非你本金最少3百萬美元
否則最好不要full time trader

3百萬美元

如果啱啱入場玩 基本係0知識 可以有咩tools上手 同埋應該要準備啲乜嘢? 目的唔係全職炒 純粹想了解下股票市場

有3百萬美元金去參加慈善啤王大賽好過

睇書

普遍D人都係炒正股, 牛熊, 輪同期貨
知識方面我都唔知有咩可以講 我都只係一名業餘老散
不果未玩過既話 評估下自己心理質素同接受到風險先
如果唔係玩落好易輸信心

頭先係隔離po 同埋行過下書店都見到d書 不過d書寫到成本通勝咁 唔係話緊通勝假 係睇落感覺好伏

你講既兩樣暫時都ok既 始終我心態唔係想賺大錢 而係純粹想多個收入來源 同埋學識點樣管理下自己既資產

一開始係咪要玩多啲demo 做下分析 睇多d新聞先?

如果純粹想了解下股票市場就去睇書

如果想落場就先問自己為咩落場

最緊要用輸得起嘅錢投資/機

咁應該係後者 我都想學多少少practical d既野

本多終勝

如果只係想多個收入來源 買收息股長坐都得啦
我好少睇新聞 不果我會自己做下分析

咁講啦 我會期望自己個portfolio 係有d長揸 收股息 然後有部分會玩高風險 預蝕既 但係目前對高風險既tools 都係一知半解 加上 唔係好知點入手 例如係一間間公司咁去分析佢既performance 定係睇外圍因素點樣影響個市 如果係分析一間公司 咁又點樣睇佢值唔值得買 依d我都係無乜概念

有三球美金就唔炒, 買收息野算啦

炒家行業姐係做AE?

... .... 加油

屋企洗費 負擔

有demo玩既咩

樓主玩期定牛熊輪

有冇睇咩書/網做參考？

全乜Q職炒，懶就懶啦
收市搵份pt做下對沖好過
驚你輸哂真係做隱青

三萬可以玩股票？

留名睇賽果

等貼今日戰績

得二十萬就收皮啦 根本最好既抄法就係keep住打工等自己有流動資金入市 除非你有好多本

仲要過夜,一個裂口就收得皮

sorry巴打 我靜係識操指數
股票D基本分析我唔得

玩期權多

只能講 技術分析冇用!!

多謝意見

可以 牛熊都得tim

本少真係易收皮既
慢慢玩唯有 呢20萬既倉唔諗住搞佢
放長黎操

咁得200k做全職炒股又真係炆d
真心連登唔少巴打>500k倉都仲打緊工

蝕左 明天努力
間行既關係 現金結餘聽日先識更新

😃😃😃

500K仲打工都正常既唔多
但其實我都從來冇講過200K本金炒係多

廿個短炒都ok嘅
執到少少
但本咁少不如返份得閒嘅垃圾工炒啦

咁就輸左2皮啦喎

腳踏實地去打工吧

仲有PUT 未平, 今日新開 ?? 咁硬頸 ??

巴打今日仲唔平put夾死啵

俾D信念睇下
唔好俾人動搖
早D訓
聽日收錢

有D OFFICE ASSISTANT 一樣會忙到仆街

應該做保安, 或者政府工先岩

多謝巴打意見 會考慮下

係呀 唯有繼續努力

會考慮下

唔係硬頸 係未到位

會考慮時機架啦 多謝關心

好感動 多謝巴打
本身開呢個post都係想睇下自己有幾堅定

保安其實好難睇市架

暫時倉位同琴日一樣冇變
要睇埋下就個市有冇咩波動再決定

冇操作的一天 倉位不變 明天努力
現金結餘已更新

全職炒股唔work 的
揾份hae 工炒好過

謝謝巴打意見

巴打我岩岩祼辭無耐
一邊炒緊散 一個月返10日到15日 剩抵時間就炒股
未夠一個月已經輸左2萬了

加油呀巴打 雖然未知你條路想點
但加油 將來會win返

每日搵到錢足夠食住就算啦

雖然好多巴打建議我返工(有惡意有善意)
但其實自己考慮左好多 暫時都係覺得炒家生活岩我多D
希望支持我既繼續支持
睇死我就繼續睇死啦

哈哈 我諗搵到食應該唔難既!
目標暫時唔好放咁大先囉
我仲記得我當初短炒生活係
每日至少win一千 win左就set個止蝕位
慢慢黎啦 會捉到自己個套炒法

其實同你三唔識七，無人會睇死你或者支持你。只係大家覺得你仲做行唔work
姐

比心機巴打
我目標搵到食住 有閒錢去下日本就夠
過下毒撚生活

失敗ge人永遠都會覺得人地睇死佢 永遠唔會接受意見

加油 呢個係我剛畢業既夢想

之後轉左行就暫時放底左

哈哈 點都好啦
我會慢慢繼續努力

日本 我都想去
宅男咁多個仔都未去過

多謝意見 歡迎留意本倉發展

嗯 唔知你而家夢想係咩
但一齊加油

一齊加油
今日輸左2千

加油
炒咩呀巴打
交流下

我之前都想靠炒股搵下生活費咁，但老實講係股市要keep住長期賺錢根本唔易，巴打最好搵番兩份part time 對沖下，btw 加油

我都算無咩壓力
可能呢期閪黑 衰事接二連三咁黎
工都辭埋 返炒散保持基本生活先
一個月留返10日左右炒股
4點之後仲可以去睇動畫 打機
補翻好多之前無睇既番
日日清唔洗諗
坐左2隻蝕緊錢

多謝巴打
真係深深明白keep住長期賺錢根本唔易
近排其實都係我低谷
唯有加油

咩衰野呀 講唔講得
有時人生係冇咁順境架啦

我都係 日日收市係咁睇
我而家先岩岩睇完17年既10月新番
終於都睇得今年

正股?

我補一個月比公司走 同公司個主任屌到翻艇
我炒股主要都係炒細價股 執幾格 執夠就收工

未辭工係公司炒 一星期都有幾千蚊落到袋
一辭左職 係屋企炒 就暈左係到

之前炒牛熊炒到驚 唔想再掂
焗住搵份散工做住先 最少唔洗無收入

試過上個月無收入 要支出洗用
個壓力好大 壓力越大越易輸錢

咩意思?
邊套

期指 次次一過夜就輸

係呀 壓力越大真係好易做錯決定
輸錢個陣真係心好痛
試下停幾日調整下心態先啦
休息下都緊要架

我冇玩過細價股 聽人講細價股都妖妖地 小心D呀巴打

如果信自己分析 試下坐多幾日
特別呢排呢D西市
好易震走人

期指新手 剩係開黎做對沖

多謝巴打 齊齊努力

每個月交晒D乜費乜費已經用晒炒散D收入 仲要食飯

其實最大壓力係我每個月訂左唔少figure要找數
每個月少既都千幾 最多3千幾

又唔想唔要

咁就輸2 萬， 不如用呢2 萬我教你啦

哈 比你睇小tim

對D真係大戶黎講
期指好似真係佢地常用對沖手段

加油！ 壓力唔小 ! 心態重要過技術

我明呀!!
我之前都租左個amazon drive 收埋好多動畫
仲有好多漫畫想買

生活方面加油啦!!
關關難過 關關過
最多咪食平D

係呀 心態真係重要
最衰我都唔知自己心臟頂到幾耐 哈哈

同道中人也
我個人覺得食比較緊要 要健康d
不過盡量少食貴野了
過埋今年就無咩數要找了 屋企兩個大櫃都爆晒 無位擺

巴打加油 聽朝上水幫你打氣
幫毒撚爭返口氣

有冇tg channel睇下？

哈哈 我d朋友都係咁同我講
要食得健康d

多謝巴打 我D倉呢2日係關鍵
賺輸都好 盡力啦

soory呀冇玩TG
我呢到每日收市都會update
歡迎交流

炒左六年期指都係炒細期。1-2張咁做
但我有正職6xk。
炒尼炒去都係賺啲bonus錢尼用下。

炒期最重要係心理質數同注碼
巴打努力。試下用輕鬆既注碼玩數字遊戲

巴打你好，我都向緊全職炒家呢個目標進發。
睇返你啲留言，見你個倉得20萬。
而每個月賺1萬，計返yearly return (假設你每個月洗曬一萬蚊)，都有60%。
唔係話做唔到，但長線咁做唔容易，當然你將嬴嘅錢放返入去滾又另計。

btw，加油希望你成功

多謝巴打 一齊加油
我唔會話自己好勁 次次出手都賺
但我相信呢20萬就算短期會蝕
長遠都應該會冇事

再次多謝巴打支持

多謝巴打
我會努力

巴打加油啦 希望你堅持到 最多人中意睇人仆街
我都係玩期權同細股多，研究下

多謝巴打 一齊加油呀
好呀 我就期權比較多
暫時都係淡倉過主

巴打做淡 今日肥肥

加油巴打

講起就失敗
我D淡倉 之前摸左個底開
仲未賺

謝謝巴打

巴打

我都唔知講咩好
苦笑緊

今日冇操作 倉位不變
期指仲大高水 我聽日應該都GG

今日頂番上去 黎緊2個星期冇得唔似有得跌

唔似有得跌

呢個咩software黎

姑且支持遮住不比別人跟的想法
不過事後...
樓主要誠實的分享輸贏喎

那是當然
不然我不開post了

sptrader

係囉 似係準備反彈
我仲諗住去一去275-276就平哂佢
聽朝睇黎要留心

巴打我都開晒淡倉
睇埋今晚美股走勢先知聽日點

開淡倉小心啲
我今日賺返哂有突琴日輸個啲

同路人
祝淡倉獲勝

咁好 恭喜巴打
我諗住聽朝唔對路就平架啦

雖然我唔係淡友 希望巴打聽日無事

我都無打工，不過有收入，最近學人走去玩動物，初初唔識玩揸牛過夜，第二朝裂口就爆左 打死唔再過夜，慢慢開始有自己一套，贏下又輸咁，仲交緊學費，希望可以多個收入

謝謝巴打
聽日會小心操作

我都仲交緊學費
未夠叻

我朝早炒期 晏就3點就返份風流工

玩一張細期 輕鬆無壓力 夾埋份糧平均5萬一個月

咩風流工

交流下,

我都會做恆指期權 同夜晚做美股

好呀 美股我冇玩過
買咩多?

咩都做下, 有時ETF 有時個股有岩就做
最近trade 緊 可口可樂 (symbol: KO)

我等緊富途出美股期權到時就直頭可以long short call put

岩岩long 左Caterpillar 7月20日 139元 call ,,, 祝我好運

加油巴打
睇圖呢個位如果做到底部
都應該有機會

巴打，其實全職來講，每日每張食到30-50點已經夠做㗎啦

你20萬本炒兩張國，每日總數夠100點，一個月都十皮

Day trade仲難過trend trade

做張大期
每次只set 賺 2 點

一日做6轉，減左手續費每日大約賺500
初初炒來講，算唔錯

輸過先訓練到買賣紀律
而家屌動物都係唔過夜
同埋要嚴守止蝕
輸少當嬴

無打工 收租過日子?

新手想問daytrade炒期邊幾間佣金最平?
睇耀才單邊$15 走1轉都$50手續費

巴打，炒股為生多玩正股少用洐生工具。
槓桿產品好難受控無得守，真心唔好單打工具，好易GG

將正股盈利槓桿工具會更可取

止蝕又係2點？
有咩策略應付連錯幾次？

我網上賣野

唔會啦 2點止蝕應該1秒就玩完
錯呢個問題...之前人走巴分享1點大法輸一次要贏返幾十次先打和

$15+$15
點會變左$50？

波幅點會冇2 點？
最困難係係隻手要快過波幅

未玩過唔識 見港交所要$10一邊唔係要收咩？
想問邊間抵用

如果你target每日500 一張細期trade一次已經得
唔洗trade 6次咁多 2點止賺唔work架

出面有d 係如果day trade, $20 一套
邊間就唔講啦

食50 點同食2 點，係2 套唔同既策略
個日如果只係橫行市，冇咩trend
都唔易賺

咁仲要唔要比港交所個$10一邊？

唔過夜
$20係包晒

呢d證券行幫客比港交所費用？
咁咪冇錢賺？

轉左炒法 好耐冇短炒了

我以前都係咁 而家好少咁玩

多謝巴打意見
等我多返少少錢會入D收息股

人地點賺你唔知

有d 唔係為左賺，係為左谷大自己個turnover

咁巴打以前結果如何？

講真如果易滿足既話 真係唔錯
我用大期 一賺左1000就set左止賺 姐係最少都搵1000蚊
但唔會死都落市 有把握先落

我每日target最少500 岩岩已經賺完

雖然我個倉好似說服唔到人
但其實500蚊好易賺啦 10點都500蚊
當計埋手續費 15點都夠

500蚊係好易 我玩細期咋
我仲有炒夜期 所以好多時都賺多過target有多

咁就好
但玩埋夜期唔攰咩

食細數->密食當三番->手痕再入->睇錯市無即時止蝕->輸鑊勁->反CUP再輸->輸突心急想追開始搏大少少->再輸追都追唔番->歸隱

上面有巴打有講
要有買賣紀律
特別係短炒為生

所以我每日限自己淨係trade 3次
trade太多好易輸

ya 有信心先入
今日賺左未先

樓主目標睇幾多

小心星期六日又出招救市

其實都有D驚
因為我係星期2摸底入淡
所以我今日睇去唔去到27800呢個位比我走左佢算
情願遲D先再追返個20K

本身尋日到位諗住今日會再跌
點知個市上返去高位收 正PK

高手在民間

如果係咁，一個月都20K啦
咁炒唔好咩？

短炒搵唔到大錢嘛(我覺得)
同埋有時當倉位大左 就好難短炒架啦

同意今日平倉先再追
好撚驚尾市又彈返上

唔好意思，巴打
我想問呢個係玩牛熊？定咩？

利申：完全未玩過，想開始學，每日執到500都開心死，我而家買收息銀行股咋

期指短炒
大期1點50蚊 細期1點10蚊

AA stock有無得參考
我諗住自己試下demo一次咁玩一排先
反正返工有好多時都係無咩做
每日執到500好開心啦

你開住期指張圖試下paper trade
不果冇用錢玩就唔會有心理壓力

而家係公司上網睇緊期指係乜東東
睇下youtube d人點玩

期指係買升跌
當前價位買

弱智一問，耀才玩係咪抵玩啲😂

冇用過😂
炒期用開致富 但而家冇點玩期指了

巴打今日咩環境

上就個位唔靚 冇走到
巴打你呢?
今日炒散定炒期

蟹緊2格 8231

收穿0.25要小心呀!

我唔過夜 玩即日

噢 咁祝你有賺今日

大家努力

咁巴打而家玩咩 新手 有時唔明😂😂

玩開期權
但想短炒搵快錢就應該用期指

我諗住幾分鐘咁trade in out就算😂
不過都係初步咁諗 怕自己弱智 學極唔識

巴打平左倉未

未呀 3點幾先
今次要蝕5萬啦可能

小心呀

Day trade 都咁大？

我冇day trade 好耐
過夜倉黎

近幾月真係唔順意

樓主 有無paper trade apps for iphone 介紹？

冇喎 其實好簡單

上面呢個係期指圖
當你認為當前價位係岩你心水買升OR跌既時候
你就記低咩價 例如而家28344
我就係呢個位買升 咁咪睇下之後升唔升穿28344
但因為paper trade 冇用真錢玩 其實唔會有坐倉時既壓力
所以我建議可以輸左幾多錢就請返媽媽食返幾錢飯

明白 唔該樓主 我試下先
因為諗住用apps易啲有record

加油
記得大期係1點50蚊 細期1點10蚊

好既！我想用paper trade試一至兩個月
試下自己啲分析 眼光 先決定玩唔玩
而家睇緊用咩去mark record

樓主無事了

蝕小左囉 又未到冇事
不過呢幾日真係系市黎 真係想講粗口

日線收十字星又搞到我想睇多日

比心機 我都仲蝕緊300蚊

大家咁話!

裝左日服lol打電腦都排唔到隊

做咩玩日服既

手痕 點知無新手玩

其實唔怕坐可以睇 反正佢反彈幾百好正常 下星期多數又跌

笑左
可能未放工放學

係 我都咁諗
即市水位仲要好反覆
好淡仲角力緊 一係其實仲有人收緊貨

今日執得300蚊 飯都唔夠錢食

晚餐都夠掛

其實期指同恆指有咩關聯
係咪期指會跟恆指行
但唔會完全一樣

有隻6829蝕緊1萬 好灰

穿左支持位喎

乜都穿晒 睇埋下星期一打

恆指既係成份股既升跌影響個價位
但成份股要除淨 期指就係除淨左既位

我理解係咁 希望冇解錯

呢D股真係要睇車

建築股呢期彈都唔識彈 做乜撚野

你呢D咁細價又冇咩成交
莊家想點都得啦

所以炒返即日算

放心啦!!
下隻就win架啦!!

睇下比賽先 今日要開工 雖然都係坐

咁好 仲有時間比你炒

無得用電腦

花生

照舊不變

樓主除左個倉
留左幾多錢做洗用
維唔維持到一年以上

維持到
呢個倉我冇諗住拎錢出黎用
用黎玩上去的

夠一年生活真係無咩壓力 可以慢慢炒

係呀 但真係夠生活囉

我直頭無生活費都唔驚

why

打工做對沖 今晚又有箱開

巴打平左倉未？點睇後市
利申 過夜熊 搏星期一插

又有箱開?

未平呀 其實睇圖仲行緊區間
可惜日線超賣 隨時會彈
所以如果收穿285就會睇位平架啦
到時就彈完先再沽

係隔離post 見到個問題關於sp trader,

係琴晚用DEMO試買，買左1張即月，跟住set 左樓止賺樓梯盤沽，

訓前一切都正常.
期指 ：
持倉顯示 1

但今朝起身再睇
期指 持倉 2

請教下知唔知點解會咁？

睇見樓主由20萬玩到12萬都無
你本金咁少無可能日日執到1000蚊，同埋咁玩好大壓力，你有日執少啲，唔好話輸，你第二日自然就想去追，一追target你就奶野

自膠，睇錯銀碼

唔係好明 姐係本身成交左未?
係未關T+1事?

OMG!!!!
但我都係喜歡雷姆多D

其實我上面係話commen係話
用大期賺1000唔難 同埋唔會死都落市 有把握先落
但我無短炒期指好耐啦

另外呢個倉就算得返12萬
我都覺得可以去返20萬
當然啦 而家蝕緊冇咩說服力
同埋而家平倉仲應該係得返14-15萬tim
但其實我輸得起 更加唔會輸打贏要
如果本金少就影響到我做炒家呢個諗法 我將來呢條路都幾大制 證明我都係咁上下
到時真係學好多巴打咁講 打份工好過
所以都係個句啦
歡迎繼續留意本倉後向
將來結果顯示一切

真係好可愛

呢set正喎

賺1000唔難
咁點解唔玩大期
1個月20000
之後就可以買/沽多幾張

我估係槓桿問題，一點50，睇錯市輸既係細期五倍，我都係新手，唔係好清楚

毒撚都唔易做 係屋企都可以瘋狂洗錢 今個月買Hgame都買左唔少錢

樓主咪講緊大期容易賺1000囉

咁易賺又唔玩 姐係廢la
好心樓主唔好咁撚多藉口la
覺得易賺又唔去做
典型講就天下無敵 做就冇心冇力

20萬一年要賺12萬，每年要升60%先夠

要安全咁玩
20萬本每注最多3000~4000做止蝕
樓主明顯已出事

有得炒波幅咪得 又唔係只可以買升

我用緊我方法做比你睇
歡迎繼續留意

星期2果注淡倉真係出左事
一時考慮小左 槓桿大左

主要係倉位大左既話
好難做到短炒
所以我之前介左
我而家個套炒法通常都係會坐倉
不果星期2有D野考慮小左 係唔岩既時候開多左淡倉
搞到蝕緊
唔講太多啦 廢時個個都話我搵藉口

H GAME
我最有印象係白色相薄2

炒波幅要中都唔易，有贏有輸，但整體要賺60% 就有啲難度

如果本金有100萬，搵12萬相對易好多

一日食夠200格已經夠開支

一日200格 =$10000 好大貪🙈

想問下樓主係有跟人學過定自學

斬左未？

Lm

未 應該就

算有同人學過皮毛

樓主

巴打睇錯成千點都唔止蝕？

玩權一係你就落個注預輸哂 但你咁既注碼唔似 wor

你呢種炒法的確睇中幾次分分鐘翻幾倍 但風險太大 我以前都係咁炒 依加都轉左唔會咁做

上星期2錯左注碼
我而家等緊即市彈完回

有 上星期2錯左注碼

諗緊好無做返張SC保護返張LC

可以呀
記得考慮埋之後開倉問題

SC同張LC一般差幾多點？

炒細國指一張

張SC個價只要大過LC 姐係有賺就得
例如

炒option wo G持

LP 唔係期指
有返身機會

有無Tg
留名跟玩

上星期都仲有
但今日冇啦 除非下就跌好多啦
不過謝謝巴打幫我講說話

咪玩我啦巴打
個倉本金而家蝕得返12萬
大家交流下就得 跟玩真係講唔上

玩debit spread
你有冇賺就賺少少
輸就輸全格既感覺

我好少一套開
通常都係Long有賺先Short
有時直接平就算

未追post
你第一張圖做過乜來

做乜會LP sp 都輸

唔講無留意

其實玩Option只要唔好玩命做naked short，其實好安全

果陣係上上星期睇淡
但上星期2個下整亂左我
搞到我開錯哂同平錯哂
個錯失留下既倉蝕到而家
個心真係唔夠靜, 要繼續好好改善

依家個balance 係點?

暫時本金應該得返12萬左右
要返排時間先追返

唔好諗追啦 愈追愈衰

Drawdown太大好難sustainable咁去炒 一有連續虧損好大鑊 做全職炒家最怕輸左個本呀 過來人 之前都係大大注炒權

謝謝巴打
我冇得唔追啦 又唔係成世離開市場
不果追就一定係平常心慢慢搵返D錢
放心

留名
想入門了解 有咩網好推介

加油 我睇好你 年尾結算

如果想學期權
youtube 打期權行者就會搵到佢教學
同埋學基本就夠 姐係lc sc lp sp
其他組合冇咩用

利申 唔識佢 只係我當初學期權都係睇佢youtube片

將來一定會請你食飯

加油

最好學埋技術分析

準備去食早午餐
今日執到900蚊算係夠食餐飯

巴打倉已平? 我仲係睇淡

巴打識食之人
下就食完再賺過

未平 今日應該會平
我短線係彈 中線小小睇跌

如果成日輸錢，會唔會平下倉，唔好做trade住，等個人定下先

好

老友我記得你上個星期就話平, 點知到宜家都未平

因為星期5諗完決定過夜

平左啦岩岩 而家睇定D先

玩option timing真係重要過方向
成日被時間值焗走

食米芝連都得啦

幾日就輸左40%

所見略同
g持下巴打
我賺夠本金同吸夠經驗都想轉全職

係 呢個真係缺點

係 歡迎繼續留意

加油呀巴打 支持你
得閒就交流下呀

點解唔打住風流工炒?
兩邊都有收入

其實都得，但唔知邊到有真。風流工
因為我炒牛熊，d價郁得好快
試過有一次開會，開完賺少左幾十格
同埋我個人唔鐘意番朝九晚五
遲d做freelance算

巴打炒咩嘢多？期指定期權定股票？

呢個真係其中一個重點

期權呀

倉已平 現金結餘聽日先更新

巴打聽日諗住點搞

其實炒咩都好
最困難係紀律

睇市慢慢追
比D信心我

掂 比力

我都想學期權 聽講期權需要本錢比較少，輸都冇咁肉赤

的確係輸有限
肉唔肉赤就睇你注碼 好似我而家咁就係槓桿太大既後果
唔好學

long 就係...

我諗住宜家初學淨係做Long，唔做short住，咁輸極都係輸期權金姐。巴打你做Short？

ya 輸極都係輸期權金
我都係做long

巴打，我係過來人，我玩開股票期權

期權黍講要長贏只可以做short 但唔識搬倉用long 保護就會好易g9g ，long 我只係引伸低值博位高或追個時落，但落得你要有睇錯邊會冇最小一半以上
伸利 正股期貨期權都有玩
個日我走慢半日都要倒蝕

最緊要最後有賺
股票期權我反而冇點玩果

股票期權我多數cover call，或者追call，指數就多數cover 期指

你如果用1張細期,玩3個月都最後有EARN 就可以玩下去,否則放棄吧

如果你想一朝得志,你ALL IN 六合彩吧

歡迎留意本倉後向

支持
最鍾意睇人貼倉，輸咁多都貼

不過睇返你依家個倉既本金，今次呢個trade 係一個bad trade，注碼太大喇

係呀 bad trade
反醒左
睇下個市幾時比我追返

貼倉起碼真係落場玩過，好過好多買都未買過吹到天花龍凰，或者只係得1/2次贏左當自己專家 support樓主

期權期指要守紀律，當錯邊你要有所準備，but 假切你預long put係tot loss又另計

感動 多謝巴打支持
好認同巴打講 特別係上面串我話大期搵1000蚊咁易都唔搵個班
真係唔知佢地炒果大期未

今日破位平左啦 其實上星期入果陣都預左500點止蝕
不果其實一開始入市位同注碼都唔岩
上星期2一時心亂左

大期揾1000蚊
20點止賺止蝕我真係想睇下點操盤
唔好同我講係入場玩過1，2張就當係，同你個方式開100次倉，贏率過50%先講野

雖然我呢轉同你做相反 但紀律好重要，偷步可以贏到盡但確認唔到要果斷斬

小小建議，你20萬倉拎500點止蝕太遠，支持阻力位偷步做唔洗拎咁多做止蝕，反而上星期5唔止哂都應該減倉

巴打誤會 係有人問我之前點玩
我話我以前短炒期指 有把握先落場 賺1000蚊就會set定止賺以防危險
但而家已經唔會咁炒
跟住比人串話我講咁易做咩唔繼續咁炒落去

就如巴打講
大期賺1000蚊 , 姐係20點 ,計埋手績費 比到你25點
講緊既真係唔係你技術同你分析好唔好
真係講緊紀律! 係講緊有把握先入市!!
我當波幅個日得100幾點你驚唔入市....OK呀比你
屌 咁如果個日係200幾點波幅既市
你都仲係冇你一套既方法 做到有把握賺個25點
個班人好心咪串我
最後送上最近日波幅比個班人

講到咁白 有埋數據比個班串我既人
希望個班人檢討下自己

你喱幅圖上asstock撳兩野大大幅陰陽燭俾你睇啦
洗唔洗自己入excel咁戇鳩

唉 多謝巴打意見
我個陣一開始入市同注碼就錯左 原因唔講太多
總之就係因為上星期2個下整亂左我 只能講心唔夠靜

跟住之後發現有時啦錯左啦 我就決定500點止蝕啦
原因下圖
當而家睇唔到4號之後既市點行 本身就係一個區間市
止蝕位就係咁黎 注碼同入市時間係今次失敗最大既錯
跟住星期5個陣又係衰 見收十字星 覺得區間未完
咁就GG左
長命倉長命追
唯有繼續努力

唔好咁表面啦
後面有野我廢時cut
再者我中2自己keep record
關你咩事?
我呢幅圖只係表達有數據支持我講既野

caterpillar gogogo

唔需要嬲, 在交易世界好多時候都係好孤獨既, 難聽D講, 其實係成敗論英雄, 你成功左你講咩都岩, 你trade輸左講咩都錯

冇錯 今日真係講多左
講返個句 歡迎繼續留意本倉

見收十字星 覺得區間未完
諗下你用咩理據說服自己，有幾多把握

做咁睇你既講法，你好似都仲係好直觀，好似真係散戶咁。咁你既注碼真係要控制得更好

會架啦 謝巴打提醒

20點係期指止賺蝕，1分鐘圖抄都未必頂到波幅 ，星期五見底反彈幾乎出哂黍

20點係未期指止賺蝕位
我諗真係睇唔同人既炒法啦
至小我而家就唔會咁短炒
風格換左

岩既，可能真係有高手長期可以賺到，繼續努力

成班見人輸就衝晒出尼變股神
咁撚勁咪貼自己個倉出尼比下囉
拿。唔好淨係貼贏個啲添呀

支持樓主 希望可以見到上返20萬

點追 輸成8萬

而日未輸晒都仲有機會
輸晒咪打工做對沖

但樓主辭左職

輸晒先返工
我而家都半職 半炒股
應該好快可以變返全職 返工

潛左水了

樓主成手LP 咁日發發

邊到黎既LP
28000LP個淨倉=0

冇影響 都係好事來

如果樓主碼細d，守住止蝕應該今日已經有賺

樓主咁快玩完喇？

但你個倉大小 ，坐錯邊就

冇話守唔守
要講紀律

不過，戰勝人性係好難

多謝你日日支持我

慢慢追 不過前日平左之後
暫時都冇操作
用緊另一個倉短炒

唔好咁講呀!
我支持你架

太同多人同我爭論
好影響心情
夜晚睇動畫都睇得唔舒服
唔想再貼再同人爭論

入左咩貨

算把啦巴打
我上星期止蝕500已經放好遠
我話星期5十字星收 姐係區間市未變 個市未出方向
你上面又話我 好直觀 好散戶(雖然我真係散戶)
同埋期權有時間值
假設我前日冇平
就算今日佢咁跌 我價都仲係蝕 只係蝕小左小小
同埋今日唔知聽日事
邊有得咁諗
而家操作同上面某位巴打講既一樣
停一停 等位再入市

個倉好正常 仲追緊
但因為唔想同人有磨合
唔貼圖 另外上面有提
而家等位入市
用緊另一個倉短炒

係 就係上星期2一時心亂入錯
慢慢追

巴打講得好岩
所以我到而家都後悔平淡倉
只會分析到一個時間長小小既走勢
而根本就唔會知一個走勢入面
個短期(1-3日內)個市點行
所以我話我而家倉炒法係坐就係咁

冇呀 做返以前做既野
期指短炒先

琴晚貪心走咗covered SC，今日低位加多張LC都補唔返

去到呢個時間
睇黎今日都係呢100點內上落
其實鎖左一套就應該唔好搞佢啦
再開個張仲好

其實咁樣可能好d
山大斬埋有柴

唔好潛水 等你進度

嗯
其實係諗住確定到彈完先加淡
而家未確定就短炒先

唔貼啦!
太多麻煩人

好耐無見有人敢貼倉
連登最多口水戰
希望樓主可以成功

冇後悔先岩 打少左隻字

我怕啦
唔計一D善意既巴打建議
同一D巴打問野之外
好多都係入黎想爭論咁

你開得 post 貼得倉我念你都有心理準備...
反而好奇你點部署 呢幾日咁大上落

呢D市冇得睇
買完唔睇直至分出勝負最好
日日上落六七百點點頂

等你賺錢返黎
毒撚根本唔應該返工。
係屋企炒股睇動畫過活先係極致
我支持你呀

係呀 真係幾大上落
暫時用緊另一個倉短炒先
等我確定到彈完要跌 我先開淡倉坐

咪就係!
中學個陣願望好卑微
真係諗住做份文職 放工睇下動畫就好開心
而家都係睇 但炒完先睇

巴打頂住 好多人撐你 啲人見你蝕就入黎笑 調轉就入黎當你神咁拜 兩個都唔係好事 所以唔好撚理啦 有咩策略呀呢期

多謝巴打 我就自己短炒住先
確定到個市彈完就開淡倉坐
而家就唔會開好倉坐啦 個市始終都係弱

即市睇下有冇可能上到28589附近啦

加油，雖然我睇七翻身，個LC重坐緊

巴打放心 雖然唔知你LC咩價
但我都睇緊彈!
但唔知彈到去咩位就真
同埋過往30年黎睇 7月係升多過跌(現貨)

今個月開市位係 28617
去到月尾升穿收真係有機
但你LC左咩位同時間值呢D要考慮清楚啦

今季新番有咩好野

哈哈 我仲睇緊1月新番
近排睇完戀如雨止
好睇 好有feel
但聽人講漫畫爛尾

芳文社d新番好正

芳文社好似冇咩岩我
ALDNOAH.ZERO好似都係?

newgame

交易唔好做咁短線啦
愈短愈難玩

哈哈 new game我反已冇睇呀
唔岩我

29200。我見短線壞消息都出盡，昨日單消息都無穿到28000，先決定坐下

遲下先長倉
未有把握住

咁遠價
時間值啊

半個月600點姐

都係既
係我小做遠價

幫推 跟進

樓主咁快玩完😭

一切安好
上面有講
短炒中 等岩位入市坐倉

做咩5日無更新?

巴打近排點

推

唔見左人

哈 收皮？

見佢之前開淡倉，呢排應該fat fat
我諗左一陣推唔推po架

最後一個回覆係27日前
果陣話短炒
點解你話佢開淡倉？
btw 我一個月前都出左次事
開淡倉 急彈返上29000

好倉要準備

佢自己講
仲話睇275 276，suppose係有得執架喎

可能忙緊睇樓了

IFC 洗咩再哂時間睇

嘩，好賤呀你。咁樣講樓主

想問宜間樓主一日嘅時間表係點分配
除非做到政府工 如果唔係我都唔想成世打工

得個少少錢就全職炒股
每日都要有風險咁過日子
算把喇

又話日日update
輸曬都講聲啦

支持貼真倉分享

朋友
我地情況好近似
不過我炒option

樓主應該輸哂錢

完？

早排掙扎左一陣好唔好推上黎

大家真係關心樓主

push

p

又係d諗住細期食幾十一百點一日輕鬆一千個類人

希望樓主上水交待返

樓主係咪出番去打工

追哂，樓主是咪忙緊返新工博過probation?

陰公，咁就消失左

招魂

人呢？
仲想跟你學野

不要丟人現眼!

樓主唔係話做炒家識合佢多D咩？

真毒 新手炒家留明

又bin

樓主上水啦

我買幾個西瓜比你啦

有消息未

樓 g 呢

人呢？

巴打 同你講聲加油
全職做炒家最重要唔係在乎搵幾多 有冇一個好嘅system 而係心理質素
老豆10幾年前返工幫老細炒左層樓返黎 決心quit左份工喺屋企玩全職期指期貨 夜晚睇埋美國個市 日頭賺2皮 分分鐘夜晚可以倒貼2皮
如果保持到良好嘅抗壓能力 都可以長久搵2餐 基本上死衝爛衝唔止蝕基本上捱到2年都比多

利申 老豆喺08,09年開始全職玩 近呢幾年都轉兼職玩 由當年每個月6,7皮拎返屋企到依加要靠返日頭工幫補

樓g d data呢？打算跟樓g買

點解唔等有把握先全職炒?
有冇set 止蝕?

樓主有冇話用咩rule炒

樓主應該輸哂

push
push
push

我相信樓主

樓主消失左三個月了

其實可能都要有個過渡期
要實戰一下自己個系統，操作上係唔係啱自己
因為覺得backtest result 就算幾好，都要操作上配合到

但如果全職返工，就唔係咁易

樓主
我們到了

點睇939

人呢人呢？

人呢

安心上路

好想跟樓主學野，但佢唔見咗啦

樓主呢

輸到JUMP左

唔會掛
最多輸鑊甘，打消個念頭者

8047

對樓主好失望

樓主最近還好嗎，呢個浪頂得住定有得汁

樓主去左返M記？

樓主未輸過

仲以為可以睇到由200k變0
原來係失蹤

推到樓主番黎

Lm fuck

樓主你終於夠資格成為r/ Wallstreerbets 精英既一分子

做乜仲推緊

樓主死咗？